我要係一個鐘內見返呢一幕，出黎喇好嗎？

我地要救Poly既香港兒女呀

推

pish